卡路B God of War系列

Previously on卡路b

GOW#7 打死即離兩兄弟

仲有其他集數可以係channel搵到

今晚十一點至一
準時開波!

[url]

[/url]
無貼link白痴仔